順著侵侵的思維去諗，如何能成功令支爆發生?

除左迫大陸出老解外，其實係咪仲存左其他空間去迫使中國大陸經濟衰退？
明顯侵侵想令中國支爆，但係未成功，因為雖然美國係第一大經濟體，但係只有自己一個國家對付支那，都未必穩操勝劵
所以我認為，國際支持者可以做以下兩點：

1. 全球支持者發起罷買中國貨
我見到上星期世界各地（巴黎、倫敦及柏林、悉尼、墨爾本、阿得雷德、布里斯班等等），都有人發起集會支援香港，假如呢個時候我地呼籲其他地方o既支持者罷買中國貨，中國都幾頭痕

支持者人數有限，但呢個唔係要實際o既經濟作用，而係一種意識形態上ｏ既威嚇，將中國海外經濟綑綁香港人o既抗爭

當然罷買中國貨,講就易, 做就難, 但係我唔撚理你實際上有冇偷偷地買, 口頭上都要大大聲講罷買中國貨，對中共做成一種無形壓力，4面受敵o既感覺

2. 繼8964後，重新將中國妖魔化
另一方面，隨住twitter, facebook出左通告話中國利用媒體醜化香港示威,手頭上亦持有證據，封鎖左幾百個3毛Account，即係話外國領頭o既媒體已經企緊香港人呢邊

呢單野爆出左，中國繼8964後花30年努力辛苦經營o既國際形象已經下降, 我地呢個時候,係咪應該要努力發掘中國o既黑材料, 例如提醒國際有8964呢件事、中國人權問題、劉曉波、艾未未、黑心奶粉等等
務求發起全球不信任支那行動

呢種樣同時係助攻緊侵侵同對應返上年美國呼籲全球唔好用華為5G技術
上年歐洲都唔撚理侵侵，而家形勢又再唔同左，我地要助攻侵侵、各國領導
因為各國都同大陸有貿易關係，元首對中國態度上點都會留一線, 唔會出咁多聲

所以,元首唔方便o既野, 就由平民發起

中共而家其實面對住貿易戰、經濟下行、相繼有廠商搬去印度、越南等等地方，頭痕到爆，只係故作鎮定

講打，中共有核彈、解放軍，我地冇可能贏，惟有靠經濟上，睇下有冇可能扭轉

強国所有外資企業一次過撤資

用來做交易既人仔換返自己貨幣走佬，必爆！

由外而內再到返外⋯⋯

push

中國已經r爛塊面，之前仲想包裝自己做文明大國，輸出劣性文化

必須要令中共嘅朋友變成敵人

大陸有外匯管制 大把廠商想匯錢返自已都有難度呀 仲講走資

結論:講多10年都冇可能支爆

我係侵侵就先叫維尼帶晒佢d左右手一齊去美國傾野，然後搵人火燒後欄迫佢支爆

推

岩呀
要造到一鼓不信任風氣
將香港前途同中國經濟綑綁

成功令美國制裁中國官員

其實條一帶一路就快收皮
支那啲債務一夠冇錢還就骨牌效應

全世界經濟同佢割蓆佢就變成第二個北韓

儒家包裝嘅納粹極權

其實唔一定要實係爆
但係你見到中美貿易戰都搞到中國、香港經濟急轉直下
冇野冇可能
而家中共各方面經濟條件都有困難, 呢個係一個契機

真正目的, 佢支唔支爆我理撚得佢,
係博佢唔想因為香港問題, 而賠上大陸經濟
應承5大訴求, 完左件事佢

支共比歷史上其他邪惡政權還要難對付

有冇睇內文
侵侵當然都係睇利益, 有利自己咪做
而家我唔係真係要支爆
而係要綑綁中國經濟同香港前途
侵侵從來都係得把口講, 係冇用

同時侵侵上年係呼籲全球一齊去抵制華為5G技術
歐洲都唔撚理
而家表面上, 我地係幫侵侵, 拉攏世界各地人士抵制中國野
實際係俾中共知道香港係麻煩o既源頭, 因為抵制中國貨係由香港人發起
博中共因為唔想賠上辛苦經營30年o既聲譽、中國經濟, 而答應香港麻煩友o既5大訴求

推到外國手足做野

Chinazi Chinazi Chinazi

圍魏救趙
Push

首先香港人罷買中國貨先
再推廣到全世界
外國人有時唔起香港
支持唔到
但罷買中國貨呢度都可以出一分力
外國人應該可以幫手支持到

再持續將中國妖魔化同恐怖化
例如中國留學生
明明係知識份子
但就做納粹手勢等
等無人敢去中國

到時中國出口大受影響
帶動進一步大量失業
外國人都唔敢去中國同投資
形成嚴重貿易逆差

呢兩方面值得文宣做推廣

首先要香港人戒左淘寶先

陸路運錢黨